武漢肺炎? WHO CARES?

武漢肺炎, who doesn't care?
WHO doesn't care

仲以為好笑

admin del post

幾好笑

笑4！

who blooooooooooooooooooooooooooody cares?

樓主識條撚
樓主sick條lung
樓主lung sick
樓主有肺炎